{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022711?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 도담하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 追加人数は予約人数に追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットが入室可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 次の顧客のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償も可能です。 宿泊中に魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。 客室での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。リアルタイムの予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約できます。 入室時間から22時まで個別バーベキュー利用が可能であり、予約は1時間前には必須です。 一軒家ペンションの場合、子供たちの安全に注意しなければならず、IPTVとWiFiを使用することができます。 プールも運営されており、渓谷が隣接したペンションで硫黄水を使用できます。 また、降下体育公園も無料でご利用いただけます。 駐車はペンション内で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約人数に追加されますか？",
            "answer": "はい、追加人数は予約人数に追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に宿泊することができますが、一部のペンションでは受け入れていないこともあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。また、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の顧客のために入室と退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には責任が伴いますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の使用には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊中に炊事や焼肉はできません。また、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や高声、放歌、喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイムの予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用予約は何時間前に必要ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用の予約は入室時間の1時間前までに必要です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは子供たちの安全に注意しながら、IPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールも運営されていますので利用することができます。"
        },
        {
            "question": "硫黄水を使用できるペンションはありますか？",
            "answer": "渓谷が隣接したペンションでは硫黄水を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "降下体育公園は利用できますか？",
            "answer": "はい、降下体育公園も無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はペンション内で可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 693
    }
}